普京感謝習近平在高峰論壇的熱情接待

普京感謝習近平在一帶一路高峰論壇期間給予的熱情接待

© AFP 2017/ ALEXANDER ZEMLIANICHENKO

俄羅斯衛星通訊社莫斯科電 俄羅斯總統普京請中國外長王毅轉達對中國國家主席習近平的問候，同時感謝習近平主席在一帶一路高峰論壇期間給予的熱情接待。

普京在會見中國外長王毅時說："俄中兩國全面戰略協作夥伴關係越來越密切。我們將您的此次到訪看作是籌備今年俄中關係大事件的重要階段，我指的是中國國家主席對俄羅斯進行正式訪問"。

他指出，26日王毅將與俄羅斯外長拉夫羅夫進行工作會晤。
他說："我請您向中國國家主席、我的老朋友習近平先生轉達我最誠摯的問候，感謝他給予的熱情接待"。

普京表示，10天前俄羅斯代表團在中國參加大型國際活動期間得到了熱情接待。

他說："我想再次對於活動取得的重大成功表示祝賀，這個活動的舉辦達到最高水平，而且恰逢其時，碩果累累"。

來源：俄羅斯衛星網

———————————————————————————————
相關新聞：

中國外長：中俄全面戰略協作夥伴關係不受任何外部因素影響